[PS4] Fifa 搵HKVPL隊落班

本人司職中場
打開cdm同cm
之前都打過亞洲盃 同hkvpl

想搵一隊打防反落班

我希望可以打cm位，其次打cdm

有意加我

thx

推